突發 火炭大量防暴上裝

咩事

火炭喜利佳工業大廈物資被收，現場五架警車

啱啱直播話有兩車同便衣增援

快啲推多啲人去幫手
大廈看更好撚合作，開門閂門完全唔使搜查令

準備發現爆炸品。
1賠1.2

你好似中咗喎

室內

推

83白衫牛屎佬出城！大家唔好去搞人地條村呀！

佢地call 緊增援

哦，原來係天水圍先發現爆炸品

又大龍鳳？

推 沙田友加油

有live

香港獨立黨?

推呀

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

有冇話發現左D咩

吓......

其實憑嘜撚野沒收物資? 鹽水眼罩果d完撚全唔係違禁品

又係爆炸品案?
好悶
定係搵幾個前線炸死 屈落示威者到

憑佢有支砲係手 你唔乖乖地交就打柒你再告你襲警再沒收

又本民？上次爆炸品好似又係佢？

火炭喜利佳工業大廈

照計收物資 唔會咁多狗
奇奇怪怪 咁大動作

又做乜撚野

我屌火炭好多藝術家，佢哋差唔多全部都會發夢，然後啲工具好容易被屈係武器！

咁大獲都冇人推

禾輋警署有防暴
好多狗行黎行去

乜工具都有

推 火炭手足小心

屌你老母，咁晏先搞

上次係香港民族陣綫

好似係發現制造催淚彈嘅嘢？

qg

直接去警署啦 唔好去工廈 留班防暴狗係度自己慢慢吠

屌你老母死黑警

推！

上次青政

一見到呢d 就知weekend 又到了

今次用藍妹定藍帶扮汽油彈?

頭先聽到cctvb講

利申 唔想睇 但老母開咗電視

唔好架架都爆晒玻璃呀！！！

禾輋警署要人！！！！

聽日有集會 每次集會/遊行前一日都會發現有危險品
有冇第二份劇本 好悶

屌

假設真係物資站 衣家都俾人起左 沖過去又救唔到 反而承認係物資站

我係香港人
為咗香港 8月5日我要罷工 你呢？

69前係汽油彈
邊有人信....

push

又屈，你老母

又啤酒加毛巾？
定係發現沙糖？

黑警係咪咁怕死 出親行動都上GEAR

佢老母又邊次唔係老屈架班狗

物資都要BE WATER！物資都要一齊嚟一齊走！盡可能就幫手帶多啲返去！想捐物資嘅手足唔好一齊過拎哂出嚟！班仆街斷我哋一次糧我哋就要十倍咁補充返！

本民前都唔認得，好打極有限

又本民

花生油算唔算爆炸品

On撚9 為物資都要上晒gear

推 救人

局

[遍地開花]警司勸告前線同事臨崖勒馬

原來係天瑞邨嗰單 仲要係煙霧彈
自膠

無鬼唔死得人，TG乜人都入得好易出事

使唔撚使呀

一到月頭又r ot 仆街黎

每逢weekend 有大合理非集會，都會有爆炸武器庫被搗破，務求令中間派卻步，警犬技窮⋯⋯dklm

我無嘢講

又高調拉平民做數據

好似有哂準備喎

禾輋狗竇呀！！！

爆炸品：
煙霧彈：
汽油彈：
腐蝕性液體：

藍帶
因為平d
報大條數中間落格多d

劇本

屌，真係起咗個物資站？

救人！

黑警搶私人財產！

屌！人地放地盆工具又關乜事? 大家千萬唔好出去。工具物主返公司發覺比人執左的貨，自然會去諗。

5,6袋頭盔
3,4袋眼罩醫療野一次收曬

憑乜嘢可以咁樣收人哋啲嘢？

700萬人 VS 3 萬狗

特登引人去班仆街

推呀 屌佢老母黑警

Puhs

屌奶星

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

一定屈有危險品
等d 人以為我地有大台支援

Source for 現場記者：
兩人被指管有囗罩及急救包
將被控管有攻擊性武器或參與暴動罪

又係呢張

口罩 急救包 = 攻擊性武器

好快著底褲都係攻擊性武器

屌遲啲可能有賓周都拉

.........

隨時係佢爆料
你話會唔合作開門咩？

沙田友

戇撚鳩

5/8 罷工

麻煩大家見到班狗記得遂個影佢地大頭再交比老豆搵仔

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

痴撚線